試過最濕鳩逼放假係點？

入黎就係想講呢個

放到十一先返工

一年得7日al農曆新年迫你放4日

新年扣AL好多公司都係咁, 好少會叫你初四返工

年初4 咁樣

新年，十一會強迫性要你放走六日
淨返四日，又講明唔係咩大事都唔會俾放
但淨咗啲假又無得計返錢，痴撚線公司

最19係簽約冇講明

講粗口

利申 大學生